How to spike hair in the front?

I just use clay and move my fingers towards the back of my hair while setting my hairs erect at the same time.

Should I use a spray to hold it up afterwards ?

ask reddit.

You erect ?